---
title: Кому может помочь ваш проект?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Важно знать адресата вашего проекта, а также понимать, какую пользу получат те, на кого он ориентирован. Нацелена ли ваша помощь на определенную группу людей, местное сообщество или конкретный географический район? Самое важное – это то, насколько ваш проект действительно позволяет удовлетворить их потребности. Не думайте, что вы все знаете об этих людях: разговаривайте с ними, задавайте вопросы, ведь это поможет вам точнее определить цели вашего проекта и повысить качество его проработки. Кроме того, это позволит обеспечить вовлеченность, заинтересованность и участие в проекте местного населения.